有冇76人球迷

細個因為Allen Iverson 就成為咗76ers fans

廢城

識嘢！